財經台公投 唔計運氣 買股票有天份定有經驗先賺到錢？

有天份 即係天生好有sense feel到邊隻嘢會升
邊隻野會跌
有經驗 即係有多年投資經驗 睇得多聽得多

天份緊要啲
經驗緊要啲

賭股

大家可以講吓
點樣解會有呢個選擇

獨立分析 大局觀

繼續投 暫時八比六

盤感呢家野一定係靠睇盤練出黎
原理就好似就算一個幾識睇人眉頭眼額既人都會撞下板先知有啲咩容易得罪人

一命二運三風水四積陰德五讀書
所以天份緊要啲

分析能力同獨立思考，再加經驗，缺一不可。

投呀

有冇運氣呢個choice